推到全球都見到黑警暴力鎮壓示威者

69到今日見到啲狗越黎越不受控
一齊夾錢出本瘋狗症病發書
推到出國際 免費派好冇！！

612 旺角黑夜 光復上水
指揮官都係陶輝